[世界版][Steam]懷舊MMORPG 星辰Online │Lucent Heart (1)回家了

尋找星辰2 Online 嘅舊登團「甜蜜小窩」團員，
由07年黑橘營運，去到14年歡樂派營運，10年啦呢隻Game。
唔知，仲有冇機會見得返你地?

《星辰Online》是首款以十二星座為主題的3D MMORPG，故事以「魔法與蒸汽」時代為背景，充滿魔幻可愛風格，每一位玩家都是遊戲世界的星座騎士，為回復阿卡迪亞城邦原有的祥和而戰；遊戲特色融合了星座主題，玩家不但能接收當日星座運勢，星座也將影響遊戲內角色的情緒變化與戰鬥技能。

Download傳送門

遊戲詳細心得

兩年前收皮日

依家Steam嘅世界版為英文介面，有需要轉成中文介面嘅巴絲打留telegram

轉成中文字檔教學

問:遊戲主要的訴求跟賣點?
答:國產第一款線上遊戲搭配星座的星辰Online，玩家們扮演星座騎士團打倒黑暗女神回復城邦和平。
遊戲中每天會立即顯示當天星座運勢及星座指數，邱比特愛神系統給你不一樣的男女互動機會，不同的星座會有不同星盤有各自的專屬技能。

問:角色升級後是否有屬性配點讓玩家自己增加?
答:能力屬性是根據裝備還有星盤技能提升不是自動升級配點的，因此不用擔心升級配點走向。(裝備
素質以玩家製作所屬最好，打造出精品跟完美品，素質會更優良)

問:創角色需要有性別限制嗎
答:目前遊戲中是開放讓玩家自己選擇男女性別，不用看申請帳號性別。所以玩家可以在遊戲中扮演虛擬性別。

問:星座對照日期怎麼推算?
答:
水瓶座 ( 01.20 - 02.18 )
雙魚座 ( 02.19 - 03.20 )
牡羊座 ( 03.21 - 04.20 )
金牛座 ( 04.21 - 05.20 )
雙子座 ( 05.21 - 06.21 )
巨蟹座 ( 06.22 - 07.22 )
獅子座 ( 07.23 - 08.22 )
處女座 ( 08.23 - 09.22 )
天秤座 ( 09.23 - 10.22 )
天蠍座 ( 10.23 - 11.21 )
射手座 ( 11.22 - 12.21 )
摩羯座 ( 12.22 - 01.19 )

問:戰鬥後怪物掉落物品需要自己慢慢撿拾嗎?
答:物品會自動進入背包中，背包滿時掉落到地上，必須自行整理出空間才需要撿取。

問:學技能需要有哪些限制?
答:
1.遊戲沒有技能點，所以戰鬥技能只要等級到了.有足夠的金錢就可以學習。
2.生活技能在初期的新手任務中就會有(加工坊任務)，玩家可以先挑選自己想要的生活技能後點擊加工坊招集人NPC後，在進入該加工坊找技能導師學習。

問:一開始創角色選擇出生年月日的星盤是指什麼?
答:再創造角色時所輸入的出生日期就會有不同的星座，十二個星座分成火.風.土.水四種星盤，不同的星盤就有可以選擇的不同星盤能力。

問:這遊戲會不會走在路上突然就被別的惡意玩家攻擊?
答:不會，目前還沒有PK功能，只有活動中允許攻擊別的玩家選項開啟後，才能夠攻擊參加同一個活動的玩家。

問:這遊戲死掉的時候會不會遺失裝備或物品?
答:不會遺失。但是裝備有耐久度，戰鬥時會隨機減少一點點耐久，死亡時隨機扣部分裝備多一些耐久值。

問:耐久度是否影響裝備性質?
答:會!!武器耐久度會影響攻擊力，耐久度越低攻擊力相對減少。

問:遊戲中地圖大不大?
答:非常大，有時候就光是任務要跑來跑去，跑的會很累。

問:遊戲戰鬥方式是即時制還是回合制?
答:即時制。

問:遊戲中有些場景好漂亮我想拍下來該如何拍?
答:拍照的快捷鍵是F11，拍照後存放資料夾在磁碟機:GamaniaodiacdataScreenShot資料夾。(按F10可以關掉所有介面方便拍照)

問:遊戲中有哪些快捷鍵?
答:
C 人物屬性
I 背包
E 重要指令
J 任務日誌
H 觀樂派對
O 社群功能
Y 星辰百科
B 購物商城
M 開啟大地圖
K 戰鬥技能
L 生活技能
V 擺攤
N 電子報
P 組隊
T 星盤
F 跟隨指定的玩家
Tab 切換怪物目標
ESC 系統設定
Space 與目標對話或攻擊
Home 人物面向北方
F12 HELP線上求助
F11 遊戲擷圖
F10 隱藏/顯示功能視窗
F8 切換畫面內的怪物為目標
F1 目標選取自己
F2 ～ F6 選取隊友

問:道具的使用、裝備、移動方法
答:
使用：按右鍵
裝備：雙擊左鍵或拖到裝備欄位上，脫下來也是一樣反向操作即可
問:對方名字不好輸入，有更快的方式嗎?
答:點對方再對話框上的名字，就會出現密語用滑鼠反白他的名字
再按CTRL+C就可以複製了，然後再按CTRL+V貼上(微軟快捷功能適用於遊戲中)。

問:創公會需要什麼條件?
答:
條件1.等級20(含)以上
條件2.身上有1萬塊以上的星辰幣
條件3.找到5位等級15以上且沒有入公會的人支持你
三種條件滿足後，找NPC團長創公會填上公會名，在輸入5位支持你的好友等待他們同意後，即可完成創造公會之動作。

問:星核副本(預言台任務)影響物品掉落的等級限制是多少?
答:最高九級是上限(開啟副本等級加上九級)
10級星核-最高可以組19...
15級星核-最高可以組24...
20級星核-最高可以組29...
25級星核-最高可以組34...

問:目前有哪些職業?有什麼限制?
答:
玩家在出生後跟隨任務可以進行第一次的轉職
可以轉為戰士(搏鬥系)以及法師(法術系)
1.玩家再等級十，可以進行轉職任務
戰士可以選擇-方陣射手，衛城騎士
法師可以選擇-銀月戰巫，太陽祭司
2.玩家在等級三十六，可以進行轉職任務
衛城騎士可以轉為-神殿騎士，烈日騎士
方陣射手可以轉為-神殿射手，彗星射手
銀月戰巫可以轉為-月焰使者，星者智河
太陽祭司可以轉為-太陽諭使，曙光先知

以上文章轉載自巴哈姆特作者noopy660815(不二貓)

有意一齊玩嘅巴絲打，可以telegram搵我
@IloveLingUBento

希望可以見得返你地，一齊打副本一齊升Level啦

遊戲畫面

垃圾80後90後先玩呢啲Game咋
我地00後係玩抖陰

跪求轉成中文介面方法

巴打仲有無玩緊